不如集體自殺 叫港共開個毒氣室我自己行入去

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

點解唔係推popo入去？

樓主on99

我自信毒撚 比人話樣唔差 但一直都無女

咪on9

係都叫港共自己行入去啦

咪傻啦

睇你個 post 既思維，就知你點解冇女